你老母 支那隨時又搞個豬流感人傳人出黎

呢個國家真係.......屌你老母

聽日2pm 好想見你地